{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "오랑우탄면사무소"
    },
    "text": "オランウータン麺事務所は沙渓里事務所の近くに位置している。 ここは済州の食材を使ってタンタンミョンを料理する単一メニューレストランである。 注文時に辛さを調節することができ、好みに合わせて選ぶことができる。 追加注文で麺、温泉卵、パクチーなどを選択でき、添え料理としてはキュウリの和え物が提供される。 ご飯は無料で提供され、温泉卵にはカレー粉がかかってくる。 室内はオランウータンの名前のように装飾と小物が多くて雰囲気が良く、グッズとしてはTシャツを販売している。 周辺には山房山や四季海岸などの旅行地があり、観光客に人気がある。 ペットと一緒に訪問することも可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "オランウータン麺事務所はどこに位置していますか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所は沙渓里事務所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所のメニューは何ですか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所のメニューはタンタンミョンです。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所では辛さを調節することができますか？",
            "answer": "はい、オランウータン麺事務所では辛さを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所で追加注文できるものは何ですか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所で追加注文できるものは麺、温泉卵、パクチーなどです。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所の添え料理は何ですか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所の添え料理はキュウリの和え物です。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所ではご飯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所の室内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所の室内はオランウータンの名前のように装飾と小物が多くて雰囲気が良いです。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所では何のグッズが販売されていますか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所ではTシャツが販売されています。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所の周辺にはどのような旅行地がありますか？",
            "answer": "オランウータン麺事務所の周辺には山房山や四季海岸などの旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "オランウータン麺事務所ではペットと一緒に訪問することができますか？",
            "answer": "はい、オランウータン麺事務所ではペットと一緒に訪問することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 435
    }
}